[求插&賜教]將軍澳討論區（9）

繼續繼續

新post留名

又就黎爆 留名

樓主有心水未

新樓又唔夠首期即供 將南又好鬼貴 真係好頭痕

一早有，不過冇錢

咁就大鑊 隨時儲既錢都追唔上樓價升幅

買平啲 慢慢換上去

好彩條女冇乜上進心肯住公屋

有公屋唔驚啦 但要同父母同住都肯？

寶坑站二手樓囉, 咁簡單

齊來加入坑口大家庭

坑口邊個屋苑好住 除左向海新寶城外

負擔唔到將南一房
咪搵下最平既將軍澳3寶
再落咪寶坑堆私樓
再唔得就已補地價居屋，或者申請白居二

一野就將南

想high class 啲就蔚藍
想要sellhk 又唔介意舊就東港

居屋就另計啦

蔚藍有大露台
不過如果最基本上車既都係得新寶同南豐，而家細兩房好似做緊大約6.5M

想知東港嗰幾級樓梯傢私電器送貨要唔要收錢？

應該要
朝聖八步梯

真係好麻煩

有幾多人會抽康城第8期

等緊

我都等緊

呢幾日澳南個天好清

tko之友留名

以前d樓就興窗台 而家就露台
真係兩個都無撚用
上網睇 原來尉藍個會所都有室內藍球場

我覺得正常size 既露台幾好，可以晾下衫 抖下氣

無錯
其實而家窗台唔計實用面積都ok，可以拎少少位放野，而且成個屋個感覺會比較闊落

露台一大個就可以晾衫BBQ種花
斬開一轆轆又喺天井排氣位果啲就只能做戶外貨倉

窗台呢，自從由建築面積計價轉實用面積
就送比你嘅
唔用可以拎黎種花草

呢家啲新樓係兩個加埋先係正常size

寶坑有冇6.2球以下既2房 居屋都得
離黨鐵唔多於12分鐘

大把啦 遇到平既富康都得

呢個價應該得居屋

欣明 英明 茵怡 疊翠

顯明 煜明 安寧？

巴打你點解決有野由露台飛入屋既問題

怡心園500呎 有機。。。早前睇有間開我650,我還600冇左下文 or 慧安園350/400 呎

真人得唔得？

煜明個種所謂居屋望落好似公屋咁

佢應該係住savan...見過佢一家三口

暖水泳池

冇特登去理

有諗過裝蚊網

黎緊雍明個期點睇？

慢慢等𨋢

呢個真係敗筆
但佢樓價唔知會唔會升得咁勁

真係唔知，不過好似5年禁售？

想問下新樓即供係咪最多可按8成

印象中係
5年後個市唔知變成點

見有d唔補地價,賣番俾綠表都賣到好貴

坑口安寧富寧都企企理理
買頌明近雞圍商場門口日日白鴿屎煩死你
明得嗰邊買完又係當公屋住，冇意思

寶就欣明，英明甩哂紙皮石又近寶林邨環境麻麻
茵怡就見人見智

富康係大伏，近街市四圍都堆滿垃圾，又多外人行入黎。夜晚又多老鼠永不錄用

邊有 最多c啫

咁5.5m左右有冇呢 2房

富寧唔可以12分鐘到党鐵喎

其實唐明幾好，不過少盤

可能腳長8分鐘由將軍澳醫院門口，姐係富寧後閘行到去坑口B出口

康盛花園
其他白居二既盤

okay ching應該有2米

康盛唔好啦

富寧去mtr 仲遠過太子站去旺角站
Ching應該保特黎

唐明似公屋 麻麻

咁有邊隻唔似？

銀行六成
除非發展商有二按
所以咁多人揀建期

寶盈 富康 安寧 果啲

住緊安寧 上年睇三房賣接近800萬

冇白居二。
一定唔會買補左地價既居屋

欣明真心幾好住 自成一角又方便 係舊啲同近狗局

嗰啲係私人參建
嚴格上唔係居屋

則好過政府起，但都要跟居屋政策買賣

打字時發現全部都是 XX花園

蔚藍灣畔

我得1.76m邊有2米咁多🙁

Google map 都係show 10mins 啫，8分鐘有咩咁出奇

新都城低層細兩房 地鐵上蓋

南豐廣場

衰咩 要咁平預左差啲既

又遠又隔涉
長期潮濕
又唔多車到

上年無九按時都有諗過 係山上自成一角 應該好靜

睇完地圖發現真係

自成一角 同孤島冇咩分別

平時冇認真計行咗幾耐
不過正常步速 感覺要差唔多3個字

仲要係山上面

應該同愛海頌一樣 都有2成2按 長實自己搞嘅 我諗長實咁疊水 應該批得多掛

近將廣個邊好啲 利申住緊近迴旋處個邊個期 同埋富康位置靚嘅 近地鐵站 3房又平 不過冷氣機滴水 小強 同老鼠真係多 啲老鼠仲要好肥

好似寶盈都好多，嗰頭搞乜咁多呢啲老鼠曱甴

係咪即係如果得～15%首期 唔夠20%，基本上一定要揀建期plan?

XX花園嗰堆私人居屋
地下都係舖頭居多
賣菜賣野食實有昆蟲

房處起嗰堆係公屋格但係純住宅
應該少d蛇蟲鼠蟻

係 600-800萬樓最盡8成 除非幾年前嘅發展商 財仔呼吸plan
當佢開價700萬 140萬首期再加20-30萬雜費 如果你識aa 回贈多就收樓後3-4個月後拎返樓價2-3% 現金 但前期都係要嘔出嚟先

富康近停車場 惠康個邊個幾座就好大獲 好多老鼠 又嘈 又污糟

所以話新起個座街市 實有衛生問題, 衣家d 街鋪全L 部都變晒菜檔,生果檔,豬肉檔,d發泡膠，貨車擺馬路,阻住晒,唔想將南變成咁,明明一個中產區,個政府真係on79

我都係當700萬咁計，本身計九按 入息應該夠哂過壓測，但因為係樓花，即係點都要建期先match 林鄭plan 既9按，有冇理解錯

政府見澳南樓價咁貴，業主負擔一定好重
所以起個公共街市舒緩大家既供樓壓力

用心良苦

真心好戇鳩
明明呢啲嘢應該喺tkl
依家連小學雞砌lego都靚過佢地

調景嶺有維景同都會

應該起係尚德公園或者怡明

隔離仲有國際學校 本身將南都唔少外籍家庭，都係貪呢區環境好啫，呢個濕九政府真係一鑊翹起晒好多人

怡明隔離有savannah

中西文化交匯

想知天晉塊爛地停車場遲啲係咪會收翻

我係講緊怡明隔離本身留咗起公共泳池個位

佢決定拍板起公園就會收

到時起好之後 我地可以帶埋個孫去玩

啲鬼佬咁鐘意中華文化
去乜鬼冷氣超市，去地道香港街市啦

個區議員話就話要政府部門講清楚街市點運作點管理點做好衛生

呢d 嘢講到天花龍鳳有幾難做左碌撚咁

街市D 人點配合都好 搬貨佬理撚得你咩

講真呢區個議嘛都係聽大佬講 支持起街市架啦
反對無效

咁公共街市都有冷氣既

不過可以去熟食中心食大排檔

遲啲搬入嚟將軍澳睇嚟唔使買車

政治考量啫

反民生嘢下屆會比對家大大聲捉住嚟屌
況且窮人總比有錢人多，到時投票實冇運行

泊街

講真有諗過三日抄一次都係3200
同泊停車場差唔多

建期有幾個問題
1.樓價貴左 正常即供ie樓花 就21-22%折扣
建期 就可能得返10-12% 呢到都幾十萬
2. 樓花期都一年半 到時上會估唔足價 你就要抬期俾首期 所以建期有呢個風險 亦都係咁好多人臨時撻訂 輸左5-10% 細訂/大訂
3. 有機會到時你人工無咁多嘅話 可能要周圍搵人便擔保過壓測
你要考慮清楚同計好數先
經絡按揭個計算機 你可以試下個壓測
我今次抽第8期都係第一層樓 希望到時抽到又上到會

抬錢

thanks bro. 希望一齊成功

明顯政治因素啦

可以一個鐘抄一次
見過有車食4張牛肉乾警曱擺明玩野

呢排見過離禁區爭1分鐘都突登落車抄牌

各位 我忽然諗起樣野 由反送中開始到肺炎 無大陸人黎托市 遲下會唔會升到九按都無撚用

近幾年1000萬樓下嘅樓基本上都係本地剛需主導

今朝起身發現睡房其中一邊窗出面濕晒
有無巴打試過？係咪同我開冷氣訓有關

武肺過後又重啟運動 應該可以拖多排既

1000萬上車盤

係
記得抽濕/打開窗

住康盛翠林 打風落雨你就仆街
冇的士得van仔既時候，條龍長到去疊翠軒
又行唔到番去

露台不知幾有用 打開左勁通風
窗台就真係垃圾 就算設計得幾好 一有個窗台就柒哂

露台計入呎數 窗台唔計
Give and take 嫁姐

但之前好似有巴打講過話唔好開窗

窗台唔計呎數我又唔覺係一文不值
去過朋友屋企，開則同實呎大致一樣，但佢無窗台，真係感覺細少少同埋無咁光猛
不過自我懂事以來窗台都係唔計呎數，好難想像以前計呎數既話，收樓見到咁大個窗台會點樣diudiu聲

睇完河畔花園，你應該會爆血管

露台好處係有地方晾衫，但打理麻煩，落雨之後啲塵多到呢。。。

唔係即時開
要等到你室內溫度降到同室外溫度差不多先開窗
就咁熄左冷氣就開窗你間房會有倒汗水

尋日行去parkside睇下個街市 發現都幾多人行

thanks
不過而家要做野其實都係開番冷氣

最好梗係得1個露台又有窗台
超實用

67區政府聯用辦公大樓

起好左，Alto同capri住客過條馬路就有蓋行到去地鐵站

但2025年先落成

識朋友每朝由翠林行落山 廿分鐘

HKDI果邊唔通架?

無試過
但有聽過 想知點先做到

係入境大樓有條橋駁去體育館

上網睇到關於發水窗台

近年，發展商用盡以上窗台及預制組件的豁免面積，把兩個豁免面積合二為一，80cm的特大窗台因此出現，有些屋苑的窗台面積更佔房間面積高達兩至四成，令整個單位實用面積率大減，市民更需要以數以十萬購買這些窗台面積。由於窗台離地面超過50cm，置業人士需要發揮極大智慧善用該空間，並出現窗台成為睡床一部份的香港獨有奇怪現象。
發展商以香港測量師學會量度作業守則的面積定義，把實際窗台面積分拆為兩部分，50cm深的窗台會計入窗台面積並以建築面積出售，同時把其餘30cm深的預製組件窗台計入實用面積。售樓書所顯示的窗台面積數字，只是該50cm深的面積，和實際現場度尺的80cm深並不相乎。當市民向發展商查詢，以及按樓，發展商只會承認該50cm深的窗台部份為窗台面積和30cm深的窗台部份當作預製組件牆壁的厚度。

肉眼所見的窗台的深度為80cm，但計算面積時是分開兩部份計算。綠色是窗台部份 (50cm 深)，只計算入建築面積；紅色是當作預製組件外牆計算 (30cm深)，更在賣樓時計算為銷售面積。

見到個構想圖都覺得戇九九
好地地一個海濱住宅區
擺幾座寫字樓入嚟

如果住將南又喺嗰度返工, 真係爽丫丫

我自己就覺得工作地點同屋企有適當距離好啲

啱啱先有隻黃蜂飛入屋

蚊網

同意到極
唔想返屋企都聞到公司陣除

太近真心唔得
射波俾人見到我跑步點算

打風無籍口早走，落咗波又要第一個返到公司

返港島東
將軍澳係新界
早走

我啱啱訓醒
諗住開機覆下email

點知聽到啲拍翼聲已經心知不妙
抬頭一望見到勁撚大隻 (起碼一隻手指咁長）

之後即刻衝入房拎個蚊拍戒備

結果我其實冇本事去電佢，就唯有企係個廳望住佢玩咗幾個字之後飛走

試過電唔死佢好撚淆

我都係
所以唔敢主動上前

返中環
公司話將軍澳係市區，唔洗搭船 冇得早走

不過我通常自行宣布成條team可以早走

開大門窗由佢飛算 一搞佢就癲左咁飛

香港政府真係垃圾到嘔

啱，所以我啱啱成個痴漢咁企咗係到等佢飛出去

示意圖

新post 留名
前兩日去左睇樓，睇左將中大細兩房，一堆將廣
有間將廣睇完個aa 同我講賣左

啲正常價既貨好快就比人買，啲人好似買菜咁

啲AA 有時會吹水呃 之前睇將中又係話啱賣左 只係減左一萬咁話 信佢一成都死 過左1~2星期睇註冊處實則減左18萬 即刻搵第個AA

係咪唔想你咁傷心

佢想令你覺得好多人搶 唔好壓咁多價 介紹啲差盤比你

低置區都有話過
佢地成日製造好好賣既感覺

不過2 3月係真係好好賣既既

最大問題係佢講完要2星期先知佢講真定假 期間因為咁買貴左真係無仇報

起好左都未必係好事

又要重溫一下

每日一片：大媽舞2.0 圍住打圈行修煉「繞樹功」？

都可能無得玩，日頭俾啲大嬸唱歌跳舞霸住，夜晚都MK 童黨飲酒吹水

兜遠好多

到時我地都變埋大媽啦

其實個公園好近天2,3 同parkside
低層向公園應該噪到hihi?

將中？

出露台先尷尬，係屋企赤腳走，就咁行出去又唔係，放定對拖鞋出面，個鞋面又積塵污糟，清理個露台就咁拎個吸塵機吸，吸返屋企又好似唔太好，放個露台專用掃把又哂位

我以前住CAPRI 都係行過調景嶺 (番九龍灣)
就咁睇由扮工大樓行去調景嶺同平時行地面差唔多時間
利申CAPRI業主非AA狗

將廣

你地呢啲都係好小好小既事, 最大問題係隔離左右有人出露台食煙先係最麻煩

調景嶺差唔多
將軍澳就遠好多

其實capri班人通常去邊個站多

將南啲握手露台奶梗野

而家日日抄

冇錢啊嘛

但事實上係好好賣 我好多朋友都依幾個月買左樓

煙剷

播歌單車大叔

Happy 伯

之前有post 過將南各屋苑去黨鐵要幾遠

Capri
將軍澳560米 7分00
調景嶺 600米 7分30

實際會比呢個數據快

Quote 番先

新貼Post多次：

無聊無嘢做
用電腦Google Map精準d咁計左一次
可以比大家參考下

將南各盤大門口與黨鐵站口距離

計埋以正常速度行走嘅時間（未計等燈）
（應該正常速度掛因為我實測行過幾個盤唔洗呢個時間）

天晉3A 165米 2分03
天晉2 185米 2分18
Parkside 290米 3分38
天晉3B 340米 4分15
帝景灣 350米 4分22
Twin Peaks 420米 5分15
Alto 460米 5分45（調景嶺715米 8分56）
海天晉 485米 6分03
Savannah 520米 6分30
海翩匯 540米 6分45
Capri 560米 7分00（調景嶺 600米 7分30）
Monterey 635米 7分56

Capri 個位置我接受唔到
Monterey 遠極樓下都有食肆超市，返屋企沿途一堆商店，Capri 乜都無

天晉3A/B最近既24小時便利店起邊？
將軍澳有無d好似青衣長發美食城咁開到半夜既食肆？

惡性循環
冇咩人流就唔會有人開舖頭
冇人開舖頭啲人又唔會行過去

真係乜都無 個邊得一間餐廳
超市行4分鐘有間惠康咁囉

海天晉睇下遲下有無超市啦
除非爬花槽過馬路
唔係嘅話行去對面海翩匯惠康仲遠過去3B惠康

好On9

寶盈？

多舖又會嫌多人
我覺得3B Parkside Twin peaks 其實幾好
取到個平衡

得寶盈7仔

以前天2有間7仔收8點我整佢個掣

8點....仲早過百佳...

遲下起大樓 我估有人會開餐廳

佢收8我都唔知佢有咩生存意義
跟手上年定前年執埋

【#社區規劃 | 第67區將軍澳政府合署】

政府繼早前向區議會匯報政府合署的最新進展後，部門最近向立法會財委會申請撥款，擬於下星期的工務小組會議上討論。立法會文件披露大樓的設計圖、平面圖及造價，新大樓的造價將下降至 52 億元，並預計於 2025 年竣工。

按照大樓的平面圖及部門提交的資料，將樓高約 18 層，高約 79 米 (即主水平基準84.75米)，擬議的普通科門診診所將會設於北座大樓，即接近將軍澳中心、調景嶺體育館的位置。

Ivan 早前亦於西貢區議會一個工作小組會議上，促請相關部門研究增設有蓋通道前往將軍澳站及調景嶺站，以應付因大樓運作而增加的人流，亦可以方便就近居民來往政府部門建築群及港鐵站。

有關此大樓的設施，大家可以參考早前的匯報。

我估隔離alto地下會有食肆？個日跑步見到仲有好多鋪位，睇佢好似係for餐廳

For 姐無人租

其實個吉左好耐

咁買capri都係貪佢人流少d, 唔想好似Monterey 樓下咁多人，咁多飛車mk姐
再者平時出街食飯都係過popcorn, 將中將廣食
將南海邊果幾個盤行過去都差唔多時間姐

遲啲隔離就係跨灣橋出入口
仲對正政府大樓
應該變最多車

可能之後多左office有demand就會多左鋪
諗起個頭咁多人就......

我諗會開左好多食市 因為多左好多人返工

其實熱鬧左對樓價有冇影響

諗多左
最多變淘大

所謂中產區多數唔會好熱鬧..
最多係靜中帶旺..好似太古鯉景灣呢d
又或者係又一居呢d..

不過樓價最大影響除左配套之外..就係成交量暢唔暢旺..

果區需求大過供應自然會升..

另外就係校網...

將軍澳校網

其實唔差 迦密都出左好多成功人士
官中應該都ok

仲可以去隔離街市樓上個熟食市場

梁繼平義士

btw 仲有景嶺都應該唔差？

嗰浸麻甩味

好似坑口food lane咁其實都ok...而家應該唔會好似d舊街市咁整大排檔..

tkl行過去食野買送又唔遠,又唔洗近街市

tkl除咗嚟緊條P2路同消防宿舍 仲有狗屋之外
都好似好過將中對面堆嘢

btw 講緊景嶺書院

同維景都有一段距離

維景

遲d下面個伊拉克戰場攪掂,維景就真係好好J,靜中帶旺
而家忍耐下

至怕政府會打下面個調景嶺公園既主意

入紙改變土地用途就gg

我都驚..不過果度應該打唔到樁......掛...

想問下香港邊個場係公營但搞得好好睇睇？
定係將軍澳呢個係白老鼠用黎破處？

點解打唔到
不過應該唔會嘅 但就要搞掂曬入境大樓先會到調景嶺公園囉

啲公園最易比人搞

雖然個公園係90年代初已經決定咗會起，但到而家都仲係一塊封住既草地

唔好ff咁多啦

官僚嘢點會有好嘢

全區得將官同迦密見得人

景嶺應該都ok

咪係囉政府搞親d嘢都好似以前讀書求合格就算仲要遲交

隔離就已經係連接路段...斷估要做工程..而家應該開左工...

利申...純9up..因為我望到正果邊..如果公園真係改變用途就碌柒..

其實已經郁左佢架啦 原本調景嶺公園大好多 而家斬開左兩半

要改都冇計...我其實一路都想換間3房..如果3房就唔會揀返維景..
可能會揀天晉1,不過呢d都係幾年後既事..

最差其實係邊間

其實本來應該條P2路就應該全條隧道啦
點會將個公園比條公路一開二

3房點解唔會揀維景既？

話個度下面有渠管所以掘唔到咁深做隧道

係事實定係水我真係唔知 唔識FC

過多幾年,家母年紀大可能會一齊住返,佢就鍾意將南果邊
老人家話唔鍾意住咁近墳場
所以如果換樓,唔離開將軍澳區就會揀天晉1期
不過到時3房應該升到傻..

鄧英喜 邱子文 馬陳端喜 靚次伯 香島

要避點會避唔到

政府部門做嘢咁死
呢度唔批個度又唔批
愈簡單愈好 限死呢d發展

老人家竟然會想住將南

反而我想住返維景

將中行去地鐵站大約要幾耐？

我果陣買樓佢想我買天晉1期多D,不過我最後揀左維景
如果佢真係由港島搬入黎,到時咪負擔到咪順佢意
佢好鍾意行街買下野,佢成日話調景嶺好悶.

調景嶺真係悶

將中你由商場入面個升降機大堂計起嘅話（即係越南餐廳隔離）大概195米

兩分鐘左右啦

民生維主, 我成日都去個邊百佳買嘢. 食就算數啦

平靚正西餐又黃又抵食
利申打手嚟

下午茶食過一次 ok 咁啦
不過調景嶺黃店都別無他選

仲有鳴遠 正覺 寶覺 圓玄
邱子文D女個個條裙短到好似無著咁

呢間我成日去食,高汁好食

至於近星期屢現高價的將軍澳區，本月私樓暫錄近70宗成交，按月同期上升達1.2倍，而樓價介乎1,000萬元以上的成交佔9宗，較上月同期多出2倍。

住富寧既話，搭 98D 或者出彩虹地鐵站既小巴，仲爽

tko真係好熱門睇開到第9個po都知

如果比較埋其他區既數字會再清楚D

想問大家做按揭會唔會揀出糧銀行？

但我估將軍澳都係數一數二最多

700米大概8分半啦
傾住計蟻躝咁行就會double 時間

有d人話會比銀行check 住你份糧, 有咩事都call 你loan先

你怕咪唔好用

我就唔信呢套的

將廣向西北都咁貴？。。。

中原最新促成一宗將軍澳廣場交投，單位為3座中層F室，實用面積502平方呎，建築面積692平方呎，採三房兩廳間隔，單位座向西北方，擁開揚市景，議價後以850萬元成交，折合實用呎價16932元。

如果收入穩定既我覺得無咩所謂
D錢唔使轉黎轉去仲好

望富康 田家炳同尚德 即係冇景可言

不過500呎3房 17K一呎都唔算話好貴？

我就係諗呢樣嘢
所以費事轉
而且可能用開，個offer都叫做最好

8.5M買到上蓋三房, 算係咁啦

望得穿富康即係高層

將中高層海景兩房都19k 一呎

7球幾賣走間兩房, 補1球就可以換三房, 真係好吸引

呢個可以望得穿？
我見佢寫中層以為望樓

兩房跳三房真係幾難搞

17k 應該得細半望穿小學
全穿應該要添啲

不過500 呎三房啲房會唔會好細？

將廣3房d則好細，好似走廊長d，左右擺多間房同廁所
多大兩房50尺但多一間房同廁所但17000一呎真係

當你發覺兩房都賣到7球幾，8 球半3房唔貴啦

呢間細3房啵 一廁黎 兩間大加一間細

望天晉後面公園同尚德 唔算太貴

3房850萬唔算貴啦

相比起將中三房仲貴

睇新聞見嘉悅中層一房639萬
呢個時勢都算抵買

咁將中同將廣又唔同level既

君傲3座C

呢到北角 好似無入康城車架wo

點會無
非繁忙時間少好多北角康城就真

咪係囉 得某個時段有 正常人都去tkl/tko等

tko成日都好壯觀

係咪無咁快有價單？

CCL (4月27日至5月3日) 跌 0.51%

冇事啦跌返晒

北角開既車，繁忙時間先有直到康城

其他時間要係調景嶺轉

五一啲人執平貨

咁2,3月個時樓價仲平d 個唔...CCL 係咪有滯後架

CCL 好少滯後

CCI 先滯後得比較多

51 D 成交都未反映出黎

今日好靜

咁多年都係得呢兩間

聽講景嶺都唔錯？

細個覺得個campus係區內算幾靚

唔知條數係點呢？

邊有香島紅到黑

香島？

景嶺書院喎

睇咗做調景嶺

等緊價單

真係咁吸引咩？

I am back

毒L

今日睇新聞太嬲

爭櫈仔贏咗就可以號令天下

哈佬

東華而家好左？以前都幾多黑底，同靚次伯互相輝映

嗚遠殺左校未？

柯創盛 新界將軍澳調景嶺都會駅6座45樓B室
容海恩 新界將軍澳新都城第二期欣景路8號第11座13樓H室

新手一問
將南無三哥
對樓價有冇影響

其實點解大家咁鍾意食呢個
我真係唔識欣賞

之前有個廢老中肺炎好似都係45樓
佢係幾座

未

【#社區規劃 | 第68區市鎮公園】

等咗咁耐，康文署終於有聲氣啦！康文署將會於5月12日的地區設施管理委員會上公佈其第68區市鎮公園的概念設計，詳列各類型設施的放置，讓居民表達意見。

「將軍澳第 68 區市鎮公園」工程項目位於將軍澳南，鄰近至善街及將軍澳海濱公園，工地面積約為 3.8 公頃。該地在《將軍澳分區計劃大綱核准圖編號 S/TKO/26》上劃為「休憩用地」地帶。

建築署現正為「將軍澳第 68 區市鎮公園」工程項目進行設計工作。除了為市鎮公園營造優美園景外，設計加入了應對水浸的配套，以盡量減少公園受水浸的影響。

Ivan 今早都致電了康文署了解更多資訊，有關水浸應對措施的部份，建築署會於會議上說明；而公園內的通道方面，康文署指由於公園是作休憩用途，所以只會於園內通道旁植樹，及於座位上加設蔭棚。

此外，雖然將軍澳第 68 區和第 66 區的市鎮公園會分期發展，但建築署已同時為整體市鎮公園的範圍(包括第 66 區)制定整體佈局規劃，以增加協調和一致性。第 66 區的市鎮公園在未來推展時會進一步制定概念設計及另行諮詢區議會地區設施管理委員會。

因此是次諮詢將聚焦於「將軍澳第 68 區市鎮公園」工程項目的概念設計。康文署將聯同建築署出席下星期的會議，向與會議員介紹工程項目的設計概念。

屆時大家可以留意 西貢區議會直播頻道 。

#咁66區呢 #運輸署仍然係話初步規劃中
#冇野講 #解決方案都畀埋佢

條野感覺有D似......

仲會唔會有地下停車場？

應該有 但唔係68區 係66區

68 66分開起，啲居民可以輪流永續食塵

btw 藍塘嗰邊起籃球場，可以全天候聽拍波聲

Monterey 海天晉爽了 遲下無左狗吠聲

個狗公園咁細

當我隻狗係香港人啊？

做到呢個位，多數唔只一個單位
個單位可能收信或者比家人住only

屌

好似對正Alto果排House

今日電話facebook瘋狂彈縮圖出黎
有張仲要係橙色

正式宣布呢兩個屋苑成為樓王

唔知有無記錯 之前好似似話66有地下停車場？

感覺成個公園會好多人

無左將南既特色

要少人就capri,但少人就無配套

今日冇乜mood吹水...約左d frd去鯉景灣飲野..

利嘉閣地產皇牌屋苑蔚藍灣畔二行首席聯席董事蔡庭勇透露，將軍澳日出康城領凱10座高層RA室單位的二手成交個案，實用面積約672平方呎，為三房一套間隔。單位原叫價880萬元，經議價後減價30萬元或約3%，以850萬元易主，折合實用面積呎價約12,649元。

據了解，一手業主於2011年10月，以469.9萬元買入單位。持貨約9年，現轉手帳面獲利約380.1萬元，單位升值約81%。

蔡庭勇補充，上述成交為領凱暫錄最新的二手成交個案。現時屋苑約有150個單位放售，當中最低入場價由860萬元起。

如果我老豆嗰時有買樓

我記得好似係領凱..實用面積係再打折..果時樓盤傳真有度過尺.
唔係好見洗..
而家3房都要8球幾....

例如呢 想知 睇過無度 感覺好大 每間房都比將南大幾呎闊咁純粹講則 康城頭3期 大件抵食

唔好意思,記錯左,應該係領都,可以參考下.

其實新樓D 呎數去左邊
之前睇完將中兩房384 再睇藍塘傲 401 一房
我覺得將中384 仲大多DD

牆身同玻璃幕牆 之前講過

可能去左露台？

佢個露台唔算好大

第一眼就諗到

將軍澳居民既思想

沿海地區係咁

將軍澳中心東南兩房740萬成交

中原地產將軍澳都會駅分行副分區營業經理柯勇表示，母親節周末，區內睇樓活動不減，帶動交投氣氛造好，將軍澳中心10座中層B室，實用面積437平方呎，兩房間隔，單位座向東南方，享清靜內園景，最新以740萬元成交，折合實用呎價16934元。

據了解，原業主於2013年11月以400萬元買入單位，持貨不足7年，現轉手賬面獲利340萬元離場，單位升值85%。

呢個則好似廚房係房隔離 仲要有係走廊仔唔知做乜？
西到爆 寧願買384

呢隻則真係有啲閪
所有嘢放哂係走廊

不過之前睇過迎海都係咁

清靜內園景 <— 其實個清靜係真定9up？

露台22尺 將中無
廁所45尺 將中31尺
房106尺 將中58尺+51尺
廳 188尺 將中 125尺
廚房 無 將中 41尺

唔計露台
Alto 339
將中306

結論係：
Alto 比將中多33尺用仲要多個22尺露台
而銷售嘅實用面積只係多將中17尺

要住得闊落但唔介意得一間房同開放式廚房就Alto
要兩間動就唔洗諗一定係將中但，要預左每樣嘢都細，但就有個梗廚係度，同埋有明廁

上面我搵唔到384嘅尺寸圖 唯有用左392
姐係銷售實用面積只係相差9尺，但可用面積多33尺同多個露台

咁我反而唔知將中細兩房d面積去左邊

除非將中個圖係錯嘅

講真自從出左新例
D平面圖尺寸仔細好多 唔洗好似以前咁望住幅圖用間尺斷鳩估大細

Alto 應該仲有個工作平台？

唔係全部有 呢隻401無

會唔會係高樓牆身同低密度牆身差幾呎

題外話 malibu今日發售10伙賣出7伙 最平呎價為$ 17, 189, 三房連天台。

巴打呢隻積算唔算實用？ 外牆好似佔左都唔少位。。。

隻則有啲怪

一入屋就對正房2

同埋客飯廳同隔離屋幅牆 ，點解中間會無啦啦得100厚

仲薄過自己房1同個廳幅牆

巴打勁到
其實可能因為多一間房所以覺得大D
不過藍塘我睇個單位最敗北係個雪櫃太太太細，得個洗衣機咁大
買多個又好似side 位咁

真係有人買 有錢真好

主人房好細，同細房差唔多大
廚房其實可以間返個梗廚出黎 不過就變左有條超長玄關

感覺呢個則係夾硬開出黎

想知個一房賣左未

將中306????
將中384係冇露台架bor
反而有大窗台, 姐係地面面積係384, 但實際視線水平可能有400, 咁望落就會闊落d, 應該係咁掛

其實將軍澳係咪無其他九龍地區咁熱，我今日都feel到幾大風

384 係銷售實用面積（上圖計緊392個隻）
上面把打講真正使用面積，姐係房廳廚廁你踩得到嘅面積加埋一齊。其實我都打得好清楚有露台無露台有廚房無廚房

計嘅亦都係跟個平面圖尺寸去計所以都無計埋佢個窗台

而銷售實用面積亦都唔係完全不包括窗台，因為窗台入面有一部份都係牆身黎，而個牆身有幾厚就唔知了。

所以我都奇怪 明明將中392尺點解出到黎可用嘅面積得返咁少。我都計左好幾次都係差唔多數

有無巴打pro d 可以放落cad 計

將中392 vs Alto 379（401）
因為將中無露台，所以Alto 401扣減返22尺露台變成379

呢隻兩房...我寧願搵間一房好過..

如果有小朋友，需要二房

咁就無計,兩房呢隻一定唔會係首選...

係 不過則唔靚 除非價錢平

睡房係開放廚後面 如果有人煮野 你係房會嘈到想死

今晚荷里活廣場有「荷」你唱，去唔去都入一入嚟

自私借個位，希望大家推一推

好奇問呢個單位呎數幾大？ 黑廁出面仲要對住廚房

AA話未
邊會有人買

同隔離單位幅牆咁撚薄嘅

啲地方名係咩事

方便偷隔離屋wifi

分行位置？

原來真係張圖錯sorry 頭先誤導左大家
用返將中售樓書再計多次
咁樣似樣好多

將中384 唔計窗台
Alto 401 唔計露台

將生做乜係咁比則

將仔

藍塘傲係d細發展商，會唔會d用料無咁好。同樣價錢買新地既天晉3b，不過細50呎

我就唔會買藍塘傲
開放廚雪櫃位又細

上次個aa 帶完我睇樓係咁chur 我睇埋寶坑
明明我都唔係會短期內買樓既樣

個盤位置閪都係重點，不過如果係向南全海景單位就唔同講法

趕開單

個則好古怪
點解同隔離屋幅牆得100mm咁薄
個bedrm2夾硬開出黎
其實應該拎黎做廁所或者廚房算啦
主力牆400mm厚自己個單位食晒

計開有條路 諗極都唔對路 所以都係開個cad 計一計

本身藍塘傲都係玩大開則
呢個單位擺明夾硬開多個黎賣

薄到咁 做咩都聽到

呢個盤我最記得上電視報紙個不能開的水箱

自己房道牆都冇咁薄

早排係清水灣航拍，越過座山飛番去康城
求問圖中兩個地盤 - 一個係浚㼆同首都之間起左兩三層，另一個大一截打緊樁，將來會起乜野？

九建地盤 起劏房盤

停車場係咪起係66區？

Twins 有首歌個MV係景嶺拍
好似係女校男生？

師兄,請問你邊度起機?
我之前係清半隔離草地..
其他地方唔敢玩..驚俾人鬧.

之前睇海天晉隻一房都係咁

地鐵行十分鐘, 係香港算係咁
雪櫃就拆撚左佢，改櫃就算，個廚房真係差d，一分錢一分貨

係

仲有細個去屎丹福學游水

即係唔用雪櫃？

應該係另外買個大既靠牆放

其實bedroom 1同2個size差唔多
bedroom 1 6m2
bedroom 2 5.6m2
係幅圖畫到好窄咁

其實到底諗埋啲閪則出嚟既人係諗乜

預製牆可豁免樓面面積
所以咪越來越多厚牆
早20年前靠大窗台發水
都起碼可以用嚟擺吓嘢
依家買厚牆仲on9
計翻20000幾蚊呎
應該同買supreme磚差唔多

非tko樓
不過呢個則真係經典

cls啲牆咁撚厚

呢啲厚牆點分邊啲係主力牆？
平時我係靠厚薄去分

好似感覺上90年代到00年代啲樓最抵買

咁厚應該裝修師傅都扑唔爛
廁所四面都係厚牆
打起仗上嚟應該可以擋子彈

怕咩？

起碼比佢知你唔中意啲閪則，廢事佢下次又帶你睇啲奇則哂時間

而家天熱周圍行好辛苦的

用炸藥炸

防空洞
共慘黨打到黎都唔怕

共產黨打到埋嚟
匿係廁所有得避

我覺得窗台都未算最仆街..唔知邊條撚樣諗到將工作平台同環保露台塞落二百尺都唔夠既屋度..

90年代都好多牙簽樓,00之後d新樓開始有環保露台

如果純計開則,應該係80開始興日字廳一條走廊3間房果個期最好用.

再早年少少既單位..大果d唔少係5門歸心.

但係bedroom2闊1650mm又勁長
好難放傢俬 床就更加唔知點
向高空發展囉唯有

反而我覺得一梯4伙好正
半新樓一層咁少伙數係豪宅先做到
雖然呢個盤應該就未算豪宅級別
個則就真係奇怪啲

日字廳一條走廊3間房果個期最好用.
同意

工作平台勁濕鳩，細撚到仆街，企都冇位企，通常比人放係天井位，又晾唔到衫 通常放地拖同梯

根本應該改一改條例，350呎以下唔可以整露台同工作平台，仲有工作平台唔可以放天井，同埋放寬工作平台面積，或者廢咗工作平台

5門歸心真係伏，不過可能因為以前嗰代人成日都覺得走廊哂位，所以先有呢種冇走廊設計

下次再拗黑廁 vs 明廁
黑廁打手又多個selling point啦
浴缸就係防空洞

我都同意,咁細間屋仲要呢度偷d果度偷d,好仆街.
我以前都住過80年中期起果d細單位..雖然都係聲稱二百尺實用.
但人地起碼有個梗廚,放得落衣櫃,有少少位食飯..

睇過鑽嶺個平面圖,畫則同批則條友都要拎去餵狗.
完全唔知可以點擺野..單位細,梗短牆+玻璃幕牆.

5門歸心則
係350呎間到2間房嘅唯一方法
但係其實好啱一家三口/四口住

細個屋企都係呢種單位大
起碼有自己間房先
依家新樓350一房戶
如果有小朋友都唔知點訓
一係做廳長 一係夾硬間個閣樓

五門歸心唯一敗筆
係食飯擺唔到餐凳咁解
擺得餐台嚟就要用圓木凳

比狗住
不過鞋怪，你去鳳凰村睇下個位幾閪就明

難怪

所以有d會封左幅牆改廚中廁,就可以多個食飯位.

叫得鑽嶺緊係鑽石形

九東向來都係公屋為王
地鐵5分鐘步程內嘅靚位起晒公屋
eg 黃大仙 彩虹 油塘
剩翻d閪位 上晒山上面 先有居屋/私樓

過多三十年可能可以帶個孫住黃大仙下邨個位起嘅靚樓

黃下租置賣斷晒
唔洗諗重建

30年後
十大屋苑平均都65年樓
真係供到變古蹟

其實到時係咪要重建肯定好多問題出現

出售公屋好撚on9+仆街.納稅人補貼既房屋資產都可以拎黎賣..
仲有樓齡舊..旨意班廢老做大維修就大錂..

清水灣二灘，行遠少少既岸邊

請問有咩巴士小巴可以到??

舊樓同呎數會比新樓感覺大啲

你呢隻則真係比狗住
之前呢個盤比啲驗樓師彈到話衰過居屋

真心，如果新都眼鏡房真係可以比個小朋友由細住到大？

之前冇嘢做上過去睇，覺得有小朋友其實唔係好夠位用

其實我都係到諗 美孚 太古 黃埔呢啲藍籌屋苑
過多廿年真係太舊會唔會搞重建

但係呢啲樓每伙都咁貴，邊會有人拎咁多錢搞收購

呢個問題真係好值得諗

我係鑽石山站搭 91
將中交通交匯處有小巴直到清水灣
寶琳亦有小巴到布袋澳，亦途經清水灣一二灘

除左 B, I 兩個單位比較可以比人住之外，其他狗都不屌

H先好笑
張床點擺好
張床都長2米啦

典型8呎x7呎房
有床有書台有衣櫃
一個人好夠用

兩個人擺完碌架床
就應該得翻一個書臺位

床頭喺工作平台嗰邊
咁床尾就可以擺掛牆電視
右邊仲可以整個几仔

原來H室得240實呎
非開放式都算係咁

E/F做乜9

近排無聊睇番澳南D驗樓節目，原來某D盤既質素真係

日字廳？
應該改例一個單位唔應該多過一個露台/工作平台啦

有時諗，如果買日字廳既典型大兩房單位，唔多人住既話可以俾廚房食多少少飯廳既位，咁廚房就可以有三邊工作台，整野食方便好多

我都想知有冇高手可以擺到張床落去

黃大仙巴打對於黃大仙少有既新樓有咁既則有咩感想

屌你老味成個鳳凰村中間得一棟新嘅私人豪宅都唔知做乜撚，現祟山唔計
唔睇則都唔知原來全部唔係多人單位嚟覺得好撚曳
幾球買個咁嘅濕鳩單位又唔係近狗鐵

好耐以前我淨D買左隔黎個怡庭居

都好撚細下...以前上過朋友到，真係少曳不過叫做起碼間到兩間房

係，不過如果手頭緊又太舊，又唔想要上面個D西則既話，黃大仙好似得佢同百利軒（唔計居屋）
不過太細規模，而且附近環境都唔係好，好彩無買

豪苑新光唔得？或者新蒲崗新啲嗰啲，例如翠華上面嗰個

我都好想同區起多幾個比較似樣既私樓屋苑，等同區有換樓選擇

樓齡都差十幾年
不過新光好似維修完好少少
但而家唔使諗啦，入左黎將軍澳真係覺得環境好好多

啱，將軍澳街道闊落好多壓迫感都冇咁大

去西貢郊游抖下氣都方便好多

黃大仙真係難D，靚地都俾公居拎哂
除左現崇山/譽港灣/鑽石山站個D
一係就彩虹站威豪個D
其實鑽石山上宏景個度好似都有D望落幾靚既私樓，不過位置真係差D

過條馬路都覺得要過耐D咁

鑽石山除咗星河明居同悅庭軒之外，所有私樓都係要接駁車

本來大磡村塊地係起靚私樓既黄金位置，但最後都係起公屋居屋

話時話其實悅庭軒呢類夾屋（或者寶琳個邊既疊翠軒/旭輝台）質素如何，岩唔岩上車？比較少聽人講

其實都唔平

下我唔覺兩條主幹道夾住，住低層真係唔使開窗

700萬向海好抵屌喎業主咩事

正常呢個價買到海景？。。。定佢係露台望出去見到少海呀？。。

5座C 有海景 但角度應該唔大

肯定露台

5座會俾3座擋住 露台應該得少少海

個單位向東南 唔洗出露台望 起碼景觀開揚

5,6,7座東南方向都景觀開揚望中央公園加部份海景
西南方向實際正望Capri，行出露台先有海

上年先收樓好難殘得去邊
不過無得睇樓都可以影幾張相睇下掛

二手樓好似無得執漏
Alto最驚係冷氣喉同滲水

聽AA吹奏過依間 但得張望海景相睇

問一問
parkside一房有無咩伏

可能有漏水個D 問題

alto 做功好似麻麻地？
同埋送啲電器 完全唔知咩牌子

二手市場會回落番D 喇掛

揀得康城應該都唔會係揀將軍澳果批

有無巴打有將軍澳行山推介

AA 料
大圍站月尾賣

X哥hold 咁耐都末賣架

小夏威夷 鴨仔山

誠哥strong hold

可能係一手二手一齊升

我個妹都係果度學

火箭升空

應該好多tko人都去過

以前聽好似景嶺banding 麻麻地
但而家聽啲c9話景嶺好勁好難入

佢算無咩大伏，2款都睇過。

有一隻399 喺梗廚向中央大道同天IIIA, 西南露台望到海景，但「貴」730up
有一隻 413 開放式廚房，個L型廚都比教大，
；向天II 內園泳池同bbq場，唔好低層就唔會嘈/bbq味

將軍澳人口多左咁多，好既學校就得兩三間，應該係會難左既

413果個我都有睇
暫時都係concern黑廁
房廳廚房算幾啱用

399嗰個明廁，除左貴我無咩挑剔

成區咁多後生仔
但band 1應該得迦密 景嶺 官中 真係cls

呢度校網真係同出面無得比，諗緊遲下租九龍城

景嶺, 將官係band由5改3之後先入到1, 全區最好迦密以前都只係band 1尾

宣基是咪低banding？

413明廁喎
我上似去睇有窗

係呀，九龍城校網好好多
最多咪平平地租個細單位用黎放下野

係咪層數分別???? 你睇幾樓

地區學校會慢慢升brand，始終80後家長唔係個個住港九名校區

傳統名校大把blue blood子女，地區名校永遠點都比唔上

413係明廁
401就係黑廁 呢個開廚L型比413嗰個大
兩個單位都係一房 座向一樣

我都睇過399
雖然個則幾好 又有梗廚
但向正西 夏天應該焗到仆街
413 同 401 都係上次aa狗提過下
主力想提梗廚多啲

小弟讀個陣官中係band 1 的
199x年入學

原來係咁

Thanks 師兄,有機會入去玩下.

呢種,客,飯兩邊分開中間一條走廊既就叫日字廳.

今個月出到掛等唔切，趕住抽

魔鬼山

中游

政府用話危樓，用公眾安全為由迫你平賣

新都有隻日字廳 入門口左邊係廚房 右邊係牆 搞到個走廊好似有d壓迫感

Parkside 413 啲間隔

你覺得衰係邊?

個廚細到有鳩鳩地 其他都無咩野

等我而家去美孚同啲業主講呢到遲啲會比政府強制收回 叫佢快啲賣比我
等我幫佢地take 呢個risk 先

好似夠闊整個鞋櫃
有個短玄關唔錯啊？

我幾中意嗰隻則

●將軍澳領凱10座右翼高層C室，望山景，三房連多用途房間隔，實用面積約749方呎，以940萬元放盤約兩個月後，獲外區客接洽，議價後減價30萬元，以約910萬元成交，實用呎價約12,150元，原業主於2012年3月以約561.9萬元購入，是次轉售帳面賺約348.1萬元，物業升值約62%。

●將軍澳領都5座右翼高層A室，實用面積約722方呎，套三房連士多房間隔，望內園景，日前終以960萬元易手，實用呎價約13,296元，原業主於2009年7月以約504.8萬元購入，持貨約11年，現轉手帳面獲利約455.2萬元，賺價約90%。

●將軍澳新都城2期10座高層E室，實用面積441方呎，兩房兩廳間隔，叫價755萬元，減價20萬元，減幅2.6%，獲區內買家以735萬元承接，實用呎價16,667元，原業主於2000年7月購入上址，當時作價230.5萬元，持貨近20年至今轉售，帳面獲利504.5萬元離場，單位期內升值約2.2倍。

B室個冷氣機位去咗F室到？

條入長走廊都冇左最少 20 呎

識人用個玄關黎做巨型衣架同長鞋櫃

唔知點解 但應該無影響?

依個真 擺鞋櫃都唔夠位

可能我住開無玄關位
覺得入屋個下視野唔夠闊

迦密好耐世紀前都係band 5 古天樂仲係入面

我都好鐘意呢種則不過將中將廣君傲好似都冇
但又唔想住寶林

五座B？呢個我有圖

404‘ 5座C
比呢個偽海景再多海景d

應該咁但呢個價呢個景觀算幾好 起碼唔係樓望樓 但要前題要駁個單位無問題

700萬點都要睇吓，駁唔過！

AA講過冷氣係珍寶
廚房野Bauknecht，不過我都唔識

一間under whirlpool既德國公司

咁樣都叫海景 不如當園景算啦

第時日日有籃球賽睇

前面果排house

拍波會唔會好煩

前有籃球
後有Popo消防
仲送埋學校鐘聲
莫札特景觀

慣架啦
一條線都叫海景
呢個分分鐘d AA話靚海景

咁請問成個將南有邊個屋苑1房景觀好過佢

呢個景一房好屈 你兩房都未必有咁開揚

Alto 有唔少一房個海景角度都大過佢 最勁係8座望正南
Monterey 5座有3隻正西可以斜望大海景
Savannah 5座有兩隻望正南無俾居屋遮住
Capri 1座同10座 要斜望先見到海 應該靚唔過上面個張圖

呢樣真
跟住就會話無海景我做乜買將南

即係古天樂細個都住將軍澳？

生活態度

咁我不如黨鐵站3寶，放假行去將南
返工日學咩人講生活態度

Monterey 5座一房

大家買海景係真係為睇海景定升值潛力

天晉3A望中央公園嗰堆都OK

呢兩日假期去睇樓既應該感受到咩野係生活態度, 見佢地同aa都行到濕曬, 面口有啲難睇

哩兩日係真係熱

3A 望公園係直望對面Parkside 天2= 樓望樓

向東一房細單位露台直望公園同parkside
企露台向南望海景

Parkside 仲要玻璃幕牆
咪比人睇穿晒

所以呢區除左多公墓員亦都好多人返工時間唔洗返工

3-4月去澳南睇樓已經行到身水身汗
依家唔敢行過去

其實樓景不嬲都會比人望到

升值
對左將軍澳個內海好多年 慣曬無乜特別
又無西貢/馬鞍山/大埔/南區個種山水夾天下嘅感覺

未訓醒就出門口 返到屋企天黑又望唔到
遲下有條橋個海無咁單調應該靚d

要企出露台先望到....
將南唔少一房靚景過3A呢隻

望後都開揚嘅
但alto C單位個景真係幾好

你老公要橋就唔洗諗啦
3A 3座有隻向西南 無海景但應該係3A最開揚嘅一房？

天2 行去Parkside....
係個間濕鳩日本放題落電梯行過去...
半分鐘唔洗

好離地

做乜咁睇唔開由寶林行過黎將軍澳
定係要罷鐵所以先行？

做咩咁睇唔開行過去

就算唔係將軍澳都應該由坑口開始行
因為寶琳相對無咁近海

所以一上車就訓教

前有大媽舞
後有街市同熟食中心

大把又大隻又識飛既曱甴

仲有老鼠

700萬內應該只係買到3B

中間個公園
呀豬呀狗都入得 實噪到癲
keep住爛地停車場可能仲好

今日一個月 hibor 大貓報 0.7%
銀行公會報 0.74875%

唔駛供 cap rate 既話，同樣係 H+1.3 既話，大貓係比其他銀行平少少，凍飲可以加冰

今個月每日供少6蚊 啱啱好午餐晚餐可以轉凍飲

第一個落去光復佢

住公屋D阿伯大媽湧晒入去
咁計既話康城個私家公園正好多

唔駛等, 呢家都已經有啦

每日一片：大媽舞2.0 圍住打圈行修煉「繞樹功」？

我鍾意望海,所以先揀呢邊.不過我係調景嶺果邊..
將南要靚海..一係大單位..一係好貴..

晚晚都有, 唔見你既

我晚晚都係狗公園

等車都算一種生活態度

o岩o岩先成交左一間745萬..d業主就會mark高個價.

有間833萬成交 就係哩間左手交右手一野托高左
垃圾業主

買左康城係非繁忙時段都幾sad

尋日入去油塘行下,果度d公屋位置真係正樓下又有大商場.交通又方便.望住個海果幾座公屋(定居屋)好撚爽皮....
反而私樓群無雷公咁遠

石門站果d公屋, 係正第一城/石門站隔離, 巴士線又多, 又有3分鐘內有港鐵
又河景又山景, 一落去就沿河邊, 靚到痴線

等車耐到冇非住戶入去
=純住宅區唔雜

重點係大部分要上斜完再落斜先到
油塘又大塵又多大車學神
個商場兩個加埋都唔夠將中將廣是但一個咁大

遲下個商場開有溜冰場應該會多人入去

有無TKO既居民做左開放式衣櫃？我下個月收樓最近去緊造傢俬，衣櫃想一半造有門一半造開放式，用黎掛西裝，因為西裝日日返工著，想方便d唔洗每日開門拎，但想問會唔會因為TKO太潮濕，西裝放開放式衣櫃好易發霉？

其實黨鐵站望海嗰邊會起樓, 叫做油塘灣項目

我之前印象..油塘係沙漠到乜9都冇..
尋日入去行下..兩個商場都ok,不過好多家品鋪..數埋應該有十幾間

擋鳩住晒後面

然後隔離係一大堆車房工廠

以後最多都係全日2+1

其實住慣你會每日睇黨鐵app預時間,所以無咩唔方便

當佢巴士咁搭就ok

非繁北角都無車直去康城
所以個時間邊關事

到時應該重建曬
呢個位置唔渣車真係唔掂

信我，要重建哂起碼25-30年
勁多工廠

即係誤導圖

但油塘仲要拆舊樓

油塘啲居民同環境真心差，仲要幾座狗宿

600萬樓 要幾多首期

係耐唔耐就有人放呢張圖出黎

少則幾十大則幾百

同巴士一樣唔方便在無得隨時起行

呢個post成日叫人買將南
究竟係咪AA嚟？
好似昨日/今日咁嘅天氣
行一轉將南海邊
足以全身濕晒
點解唔買地鐵站上蓋？

其實耐極都係十分八分鐘姐

所以將軍澳樓王一定係天一

咪係囉, 一齊喺TKO等車, 氣氛好好, 幾咁熱鬧

你鍾意方便 但就要捨棄寧靜 休閑舒適既生活
每個人追求既野唔同 有tradeoff既
各花入各眼呀

將南寧靜

一大堆廢老,就算整到個白石角咁靚既海旁一樣比班廢老霸晒

呢度唔係成日叫人買將南,係唔少巴絲打鐘意將南先會討論
將中將廣呢D屋苑都唔少人鍾意

私樓地永遠都有高度限制
公屋高層又贏
好似怡明高過晒前面咁

之後可建樓面少咗
發展商實賣天價

星期一至五應該好d既
同埋人流上點都無商場咁多

你想借幾多成先？

環境因素呢家嘢真係會加分
等如隔離post講馬鞍山
講方便寶坑新寶新都
出市區快過馬鞍山新港城
但係賣出嚟個價又係差唔多

所以識買一定買將軍澳
得佢同調景嶺唔洗等

又唔好假設所有人都係相同preference

生活態度 vs 生活方便

真正嘅AA 係會好飢渴咁走入黎留低contact

每次見到都諗起以前係英國啲人等tube咁

再多d人將軍澳繁忙時間上唔到鐵
又要做翻維景打手啦

仲有維景

1期最仆街係隻窗細好撚多,得一半.
如果唔係1期除左個海,實用面積都係大D

將南要靜:3A/帝景灣/Alto/Capri

唔撚好呀...而家維景靜靜地幾撚好J

呢到係將南 三寶 樓王 維景討論區

馬鞍山有鐵路2.0 加持尺價勁貴

無分別啦都住滿曬，有人搬走先有人搬入
你地維景有個私人百佳好似好正，大唔大間的？

其實樓下商場幾爆都好, 都唔會噪到樓上既住宅

將南新樓貴到飛天
寶盈花園諗唔諗得過

大約係出面商場果間1/4咁大,都唔算細
日用品就包裝食物就ok
凍櫃同蔬果就狗都唔屌..

嗰邊啲工地起好曬既話, 咪係一樣會咁多人

居屋嚟講都係貴到仆街

你又岩

寶盈兩房未補地價都接近6M, 補埋地價既話夠買隔離啲私樓

未補地價都要6球

去政府大樓我相信無人會經佢地個邊入
一定係行寶邑路入一係至善街入

唐賢街個邊真心靜過唐俊街個邊N咁多

咩料呀你, 啲反應好似發現新大陸咁,
明明係你問人寶盈花園諗唔諗得過,
但係點解好似完全冇做過資料搜集咁既,
隨便google一下都有近排既成交價啦

下？巴打覆錯？

8

到時啲單車徑會貫通曬, 一樣會享受到MK車隊既音樂
仲有唐明彩明健明啲人到時會經唐賢街去海濱

有辣有唔辣。。。寧靜但要行遠少少 呢啲天氣都幾難頂 頭先經過 🤣

sor

我睇漏左 我係新手黎

絕對係
同一舊錢真係坐多兩個站好好多

除非你係手持綠表/白居二, 唔係既話就唔好諗寶盈喇, 可以轉睇廣明彩明唐明健明嗰啲

好 咁我睇睇先

要無人要靜到無聲 唯有住西貢
不過到時就會話日日塞車

樣樣嘢都有好有唔好架啦

要多舖頭要多餐廳要有瓦遮去党鐵要靜要落行少人
諗唔到邊度

我仲心諗我幾時想買多層

夜晚將南好多女跑步架

而家將軍澳自己都可以整到10大屋苑

（排名未分先後）

1. 天1
2. 君傲灣
3. 將中
4. 將廣
5. 天2
6. 天3A
7. The Parkside
8. 天3b
9. 嘉悅
10. 帝景灣
11. 海天晉
12. 海翩匯
13. Capri
14. Alto
15. Monterey
16. Savannah

但你地會揀邊10個? 個人選擇
5>7>1>6>2>3>4>11>15>10

利申：PS 業主，唔鍾意開放廚房/ 要商場轉多次𨋢

係
反正邊個位出海邊都咁上下遠 我寧願行帝景灣個邊出兩個世界黎

前排寶盈430尺高層改裝一房，白居二528萬參考下

唔要轉𨋢
唔要開放式廚房
唔要間房有工作平台
同埋唔要天字輩獨有嘅雙缸設計（fit 到頭3樣嘅話，有雙缸都可以接受）

咁首期咪6M x 20% = 1.2M 囉

不過計埋釐印同雜費裝修你預至少2球cash啦

早一排天氣乾爽又唔熱

Tube 慘啲，無冷氣

咩價位？

其實真係個人喜好問題
有啲人鍾意住村屋
但我一定唔會

冇維景？

我諗佢係想搞將軍澳站10大

不過全年最長就係夏天

okay

君傲灣排到咁高？

係我眼中，將軍澳係由康盛到康城都包括
但而家啲講將軍澳default變左將軍澳站

真係識好多人都鐘意村屋多過私樓
但我自己鐘意私樓多

嗰個好似未排

純粹list out啲屋苑

我成日覺得村屋好易俾人打劫

啱，有時R撚哂頭

我會叫個頭做尚德或者市中心或者澳南

叫將軍澳會好易撈亂

仲有好多蟲

仲有狗屎

呢度多唔多維景巴打，之前住都會駅，後來買左維景，覺得幾好住

將南無得輸，貴d係值

將軍澳 VS 大將軍澳

咩叫大將軍澳
Double 將軍漢堡

因為我諗起City of London VS Greater London

將軍澳原居民既煩惱
對澳南同埋康城呢兩個名仲係好陌生

維景之前睇過、貴之餘跌市個價又企得硬

係
只因將軍澳版圖越嚟越大

Sorrrry hahaha, 我係下面都排咗我自己心水KOL

好撚多aa吹奏將南

前樓皇嘛

天一之後就維景

而家夏天好難再吹

我第一時間諗起Manchester 同 Great Manchester

星期六日望住d AA企係十字路口曝曬

叫將南好d
澳南其實係會記將南4個盤統稱嘅項目名黎

廿幾年前淨係會去坑口寶琳
之後開左將軍澳站就叫呢邊做市中心
我個陣覺得好莫名奇妙

夏天真係幫澳南趕客

成個將軍澳啲盤基本上都係駁住哂
唯獨澳南要落地，啲人睇開其他盤再去澳南暴曬實屌哂鬼

我覺得澳南字面上靚啲，所以中意用澳南

乜撚都冇既市中心

但真係各有喜好，我睇完天晉1，覺得要等兩次lift、係個平台度一樣要日曬雨淋、屋苑得個出入口仔係商場入面都係扣分位

強烈要求回歸正統將寶坑列為將軍澳首都

其實遲下會唔會發展到要令人可以有蓋咁行到去將南

係個陣搭巴士入將軍澳
一出隧道望過去荒漠咁樣
然後寫住「將軍澳市中心」

個人黎講最唔鐘意平台轉lift 呢家嘢
將廣無秘道一定要行平台
將中君傲都有秘道 打風落雨可以唔洗濕身

暫時已知嘅只有
將中->體育館->入境大樓->聯用大樓咁去到Capri 對面馬路

係你睇豬絲打老公連Parkside 都屌鬼就知啦

如住帝景，天晉3B,可以經3A商場行
如住嘉悅海天晉，就經天晉2/PS行
如住海翩MONTEREY,就會經寶盈2樓行到小學先落地。
所以有一半路程都可遮下。
不過，最大既敵人唔係雨，係大風，雨係打橫飛擔姐都無用

parkside 我自己都勉強接受到

其他就不了

寶坑而家係老人區

將中我記得可以搭落停車場再入商場架wo
定係我記錯？好多年前住過

將南值錢係因為攞到個平衡，用10分鐘內既路程換環境，怕太陽怕雨咪買上蓋

細個坐熱狗上層頭排行山路好好玩

其實我覺得寶林好似幾好住

除咗人口老化之外

以前揸車可以行翠林路落山

十分鐘已經講多左

有停車場秘道通晒咁多座

兜大圈

一年打風5隻手指數得哂
個平台有蓋仲要1 2分鐘度路程
都俾你地講到話要日曬雨淋

有錢我都想天2

呢條路唔係打風巨雨都唔行啦
但有得行其實已經好好

有無巴打有哂屋苑管理費既list

好多人係紙做架

由地鐵站落普通雨
唔擔遮唔濕身返屋企

尚德公屋做到
將南反而唔得好諷刺

係時候夾政府起有蓋行人路啦

搵唔到咪就係因為咁將南多人中意
只係新樓又咁平已經完勝你啦兄弟

中西區好多都係2萬頭一尺，果到先叫市中心

翠林小路無燈位

係
以前雙向行車可以片落山

暴雨就黎殺到我地呢度

好大風

好似八號咁

天文台今次咁鬼馬

打風唔掛風球

巴打介唔介意講下都會駅好唔好住

打風可以考驗下將南個幾棟樓

嚟多個山竹，測試下monterey 嗰排做前線既抵禦能力

我覺得應該會徹底冧檔，上次山竹未有人住就無爆出黎。

應該五年內有多個山竹2.0都唔難

好似話唐俊街個邊條路有少暗斜，所以d水位去到嘉悅停，無繼續湧上Parkside 同天2

有無記錯上次係咪山竹與上天文大潮

Btw, 其實將南唔係第一次浸出黎 以前未起樓個陣都試過

唔明點解d 發展商咁信政府d 濕鳩防波提standard

monterey上次真係無人講有冇事

山竹冇撞正天文大潮
加埋天文大潮水位最少多一米

有嘉悅B1條人工大渠，唐俊街就得救了

姐係再上一個天鴿？

仲有Monterey 同海天晉

上次未入伙

好似真係無咩事
山竹lv應該難dd，但天鴿lv既正常10號可能三四年就整一兩個黎

我都係比呢個post 引上水 以前cdrom

海翩匯就有真係有人入過去睇，無漏水

將軍澳吹水區

難以想像華懋冇事

同入口位置有關
以我所知只係商場有入水

咁起樓係金門黎既

所以承建商都真係好緊要，始終佢地先係落手做

因為背向海？

唔係金門起，我都唔敢買

之前我係租都會駅，住左兩年，交通係方便嘅，兩條狗鐵，去好多地方都唔使轉線，因為我同另一伴都係港島東返工，係TKL 上車唔使同油塘班人排隊上車。會所都幾大幾靚。
不過決定自己買樓嘅時候都係買左維景

比monterey擋一擋d風

水浸呢家嘢唔關擋唔擋風事
只係因為海翩滙個入口位置好入（望一望地圖就明）
而Monterey 同海天晉個車場入口係正大門

咁係咩驅使你買樓揀維景？

上面講左，因為TKL比較交通方便，所以我地係睇樓嘅時間睇左將軍澳一round 之後就立定決心買調景嶺，咁都係得夾個選擇，都會駅同維景。
維景雖然唔仔地鐵正上蓋，但都唔使過馬路，比以前都係行多三幾分鐘，而且佢屋苑平台同會所好靚，我地PLAN 有小朋友，呢啲會加好多分，所以最後見到有啱價就買

呢排keep住去試車諗緊買番架，但一睇車位就想打退堂鼓

爛地$2800，望一望屋苑都係貴千鬆d 無理由唔泊樓下

但如果假日車，每次出車成本都好高

恭喜呀

係呀，但假日有架車四圍去又幾爽

泊車貴，油又貴，周圍成日都塞車，我就不了

應該200萬左右一個車位

二手市場交投升溫，有租客租樓10年，並累積10年儲蓄，決定轉租為買，斥828萬元購將軍澳新都城套3房。美聯物業新都城分行區域經理黃少明表示，新都城2期1座低層F室，實用面積545平方呎，套3房間隔，以828萬元沽出，實用呎價15,192元。

新買家為已租樓10年的租客，經過10年儲蓄，且對後市充滿信心，再加上遇上罕有大廳，所以決定不租，入市買樓。

原業主於1999年以266.3萬元購入，持貨21年帳面賺561.7萬元，單位升值2.1倍。
屋苑5月至今暫時錄10宗買賣成交，平均實用呎價15,856元。

恭喜租客終於唔駛做租租

545 三房兩廁
好想睇下點佈置先覺得壓迫感冇咁大

耐唔耐就見到啲平成交。。。海翩2房710?? 但見其他又8xx...有差咁遠架咩？

甩名呀大哥 間唔中見到都知咩料啦

早幾年攪過甩名，用平少少既價轉俾老婆，跟住隔離屋係中原見到田土廳個成交紀錄，就問我係咪賣左樓

想睇下佢個則，540 做到3房套再加大廳

可唔可以打通變兩房？

可能佢原本心諗：「頂你咁平益我啊嘛！」

似呢間

中原地產 - 網上搵樓 [買樓] 將軍澳 - 新都城 2期 1座 低層

售: $838萬
實: 545呎($15,376/呎)
建: 764呎($10,968/呎)
2房(1套房)

[物業編號: SBU607]

[廣告日期: 2020-05-12]

維景灣畔實呎重上1.7萬 重返疫情爆發前
2020/5/4

【明報專訊】新冠肺炎疫情漸趨緩和，樓市氣氛亦見回升，屬將軍澳指標屋苑之一的維景灣畔，自去年11月後，平均成交呎價終在4月份回升至逾1.7萬水平，重返疫情爆發前的水平，月內更錄得屋苑1房戶新高價成交。區內代理指，由於減價盤源已被市場消化，料做價短期內有上升空間。

明報記者 歐陽慧恩

受減價盤源減少影響，維景灣畔4月只錄約13宗成交，較3月份16宗少，但成交價回升。利嘉閣高級聯席董事鄧達榮指，屋苑15座高層C室，實用399方呎，1房間隔，近日以746萬元易手，實呎18697元，創屋苑同類單位新高。原業主2016年488萬元入市，今轉手帳面獲利258萬元或53%。鄧續稱，雖然現時放盤業主議價空間減少，但因開價合理，對買家仍有一定吸引力，加上近日股市及環球經濟市場未再有壞消息出現，料屋苑平均呎價將可企穩1.7萬元水平。

受減價盤源減少影響，維景灣畔4月交投略跌至13宗，但成交價回升。（資料圖片）

康山3房1068萬膺全港居屋王

其他屋苑方面，疫情下有新居屋王誕生。市場消息指，鰂魚涌康山花園2座高層F室，實用592方呎，3房間隔，以1068萬元易手，實呎18041元，不但刷新屋苑做價紀錄，更打破2018年由旺角富榮花園創下的1065萬元全港最貴居屋紀錄。

新葵芳2房650萬今年新高

此外，美聯分行助理區域經理劉俊雄表示，新葵芳花園A座中層02室，實用415方呎，2房間隔，以650萬元獲區內首置客承接，實呎15662元，成交價為屋苑今年最高。原業主2016年以約485萬元入市，現帳面獲利約165萬元或34%。

郭鶴年女兒2500萬沽縉城峰

市場同時亦錄得名人沽貨個案，土地註冊處顯示，「糖王」郭鶴年女兒郭綺光（KUOK RUTH），4月中以2500萬元售出西營盤縉城峰1座高層A室，實用882方呎，3房間隔，實呎28345元。郭綺光2010年以約2155萬元購入該物業，現帳面獲利345萬元或16%。

另外，市場持續出現一手業主蝕讓個案，市場消息指，東涌東環1B座低層1室，實用582方呎，2房套連儲物房間隔，以660萬元成交，實呎約11340元。由於原業主急需現金周轉，故願意減價促成交易。原業主2015年以約710.5萬元買入單位，帳面蝕約50.5萬元，連同使費料實蝕約80萬元或11%。

好低層

對不起，找不到你所找尋的資料。
返回網上搵樓主頁，繼續搜尋其他樓盤或代理人

賣撚曬啦cls 落左架 岩岩問aa成個將廣鎖匙盤清曬

可能賣左下左架 頭先仲開到睇到室內片

經濟差佢老母咩 除左飲食旅遊零售 其他都無影響咁濟
根本得低下階層兜跖

維景層數同方向價錢可以相差好遠,睇多幾間

當年接近摸頂入,無悔.

即係都會真係冇維景咁好？

利申維景前業主

行行都有差到
只係條數好差，賺少左唔代表就要炒人

蝕返轉頭係零售果班，其他行業未去到倒蝕

又唔止零售
食肆美容院興趣班補習社個d 唔少都倒蝕緊

蝕到要摺嘅多數都係太貴租頂唔到咁耐
遲下東山再起

之前睇過一排維景唔同座向既單位。個人印象較好係高層向山果d, 夠清靜、仲有部分海景。第二期果幾座既衣類單位仲要向南添、可惜無咩放盤 一二座果d全海就無$唔睇了

我之前睇左間,有山有海...我唔記得係邊座,應該都係中間果座..黃昏去睇好正,想即落票,個業主玩野唔賣...之後個AA帶我睇左一間隔離,果次收工去..望出去黑媽媽..感覺爭好遠.
最正係一期向將南海,向出單邊海加夜景,好好J

天晉3B有幾件貨尾..聽日賣
最平都要近兩萬一尺

仲有貨尾？
特色戶？

之前封盤無出價 天123 其實都有貨

我淨係知有一般都買唔起嘅單位未賣
唔知仲有普通嘢

頭先屋企人話AA報俾佢...得呢幾間..好貴

呢啲睇個人感覺姐

自住708萬其實幾好？ 起碼無人掂過

AA 都有推，一手樓，向維景
但7球買一房黑廁同開放廚房
過唔到自己

吹水呀，我睇個幾間仲未放到

你睇個d 900萬兩房呀 仲未放 咩黎我又去八下

3b單獨一座,感覺爭一截.

留番了彈抽下X哥同大圍站試吓先

大圍站果度都幾正,不過斷估唔會低開
good luck

今日天2 賣左間551尺，1040萬

1000萬條線都爆埋

2.5 房？

TKO 衣家差緊個公共游泳池 好過起街市同熟食中心唔

怡明隔離起室內池

tkl咪有

嗰個係體育館

屌尷尬
寶林咪有泳池寶林寶林寶林寶林寶林寶林寶林寶林寶林寶林

天晉系7球一房中層 算係咁啦
短期內唔生小朋友 博樓換樓 其實諗得過

會德豐地產將軍澳日出康城GRAND MARINI公布最新銷售安排，落實於周六(16日)發售101個單位，該批單位包括兩房至三房間隔，實用面積478至807方呎。買家最高可享樓價21.5%折扣，折後售價848.8萬至1,688.8萬港元，呎價14,615至21,057元。

1座低層望地鐵站嗰間?

係，11A, 之前睇過個景好麻麻，仲要企+浴缸食尺

1000萬買個左右前面夾住嘅景 個爛地仲要幾年後先開始搞

過年前睇940/50萬，睇完都不了

唔名點解天晉系要整雙缸
會吸引d架咩

唔知係咪會有得回佣
咁就7球有找

吸引架..

間屋夠大既話

應該覺得豪啲

正如你去酒店有雙缸 通常都高檔啲

其實以前係外國住 屋企雙缸好普遍
但係香港自住屋真係哂錢，又唔係2千呎大

窮撚理解唔到，你比多10-15尺我間房算

細得黎又要豪
成件事好撚精神自慰 唉 好慘就真
將南啲盤好似普遍廁所都幾大 但其實又不必要

話說有冇人知將南盤啲管理費係點
最平最貴係邊個

我自己真係未係屋企浸過浴
雙缸都只會用企缸位

根據aa普遍咁講 最貴藍塘4. 9第二海天 4.7
跟住 Monterey＝3B=3A=savannah ＞天晉1 2 帝景 嘉悅 parkside ＞最平 君傲 將廣 將中3-3.5

藍塘憑咩收最貴 痴線

將南廁所大？無乜留意出面d盤，出面普遍係咩size?

天晉系重點已經唔係賣景賣座向
係賣「天晉」個名同條橋

佢整雙缸好好啦 有d特大廁所 但細企缸

其實啲新盤細單位都係扮大頭鬼啦

出面搞到靚一靚，入到屋就得300呎

我好間唔時都會玩下既

不過真係會大洗幾次先 好怕污糟

兩公婆一齊沖涼，一個用企缸，另一個用浴缸
利申自己屋企都係咁，亦都試過真係同一時間兩個人沖涼

原來天1 有隻咁怪既開則

廚房同工人套房之間，竟然用個工作平台來隔開
大風大雨之時，單位內由一個地方行到另一個地方，竟然要開遮

三寶管理費 實呎計~$2.5 最近加左

比我會僭建一下擋風擋雨

你岩 我寫多左0.5 將中最平

想請教將軍澳車位供應點？
而家兩個人收入69000 穩定收入 預1球首期 Aim 7m樓
想買d易租車位嘅地方

爛地

how about夾屋/居屋
想住大d

你個budget應該可買將軍澳三寶了...

tko呎價最平應該係怡心園
房協私樓
7m買到500呎

不過甩手會難過新都/新寶
睇自己諗住住一世定換樓

同樣價錢 買到峻瀅五百呎 但新好多

曬位
我寧願要個單個浴缸，企/浸都ok

企缸其實夠 講真有幾可浸呀

「黃金週好多人幫襯左新開藍店」將軍澳人入黎幫手推爆佢

原來

屌 呢間垃圾

話說早排我跑步，間野仲未開張，佢地應該試緊車

之後啲屎忽鬼踩住架單車上行人路返舖頭
係條行人路不停叮叮叮
屌佢老母臭閪

傳聞參考即供價
一房598萬up
兩房開廚85X萬up
三房12xx萬up

呢個價係真既話，我都想搶

一房依個價實搶到癲

598咪最多兩間

係咪可以銀行做到9成

一房內園景310呎
唔知有幾多間呢

你係咪買三房
三房680呎

咁就要女皇出手了
不過要甩晒兩間收租樓套現同回復番個首置 quota

不過，大圍名城有太多三四房頂住，將來租值同升值潛力會比較差。我想衝都會係一或二房

峻瀅有d遠 如果唔介意就得

（求插&賜教） 將軍澳討論區（10）

樓主要養車 嗰頭租車位勁貴

航拍,可以參考下.

峻瑩$5400 Jp

天晉II兩房公園景 獲同區用家970萬承接
9up 假價啦.
成左9.7m
夠錢做到50%比多少少首期直上三房啦.

5400
我一定要渣 唔渣車返唔到工
屋苑有冇易租加平車位係一個好大因素

2房 好難突破10m 呢個樽頸位

個陣1040係點出黎 周圍見都係970

貴到呢

向將來既街市

3B 現樓一手連埋回佣7球有找
真係條橋值1m

曱甴.jpg曱甴.jpg曱甴.jpg曱甴.jpg曱甴.jpg曱甴.jpg曱甴.jpg曱甴.jpg曱甴.jpg曱甴.jpg曱甴.jpg曱甴.jpg曱甴.jpg曱甴.jpg曱甴.jpg曱甴.jpg曱甴.jpg曱甴.jpg曱甴.jpg曱甴.jpg曱甴.jpg曱甴.jpg曱甴.jpg曱甴.jpg曱甴.jpg曱甴.jpg曱甴.jpg曱甴.jpg曱甴.jpg曱甴.jpg曱甴.jpg曱甴.jpg曱甴.jpg曱甴.jpg曱甴.jpg曱甴.jpg曱甴.jpg曱甴.jpg曱甴.jpg曱甴.jpg曱甴.jpg曱甴.jpg曱甴.jpg曱甴.jpg曱甴.jpg曱甴.jpg曱甴.jpg曱甴.jpg曱甴.jpg曱甴.jpg曱甴.jpg曱甴.jpg曱甴.jpg曱甴.jpg曱甴.jpg曱甴.jpg曱甴.jpg曱甴.jpg曱甴.jpg

個19公園搞多十年都知起好未 仲要起海邊嗰part先

沉降

Monterey 同 海遍匯
有蓋通道可能要兜出海皮先有

藍絲景觀

寶琳坑口車位平d
不過都要3500+
再平d可能要買坑口/魷魚灣村村屋

都預左成皮養車
計計數先 最多捱頭幾年等跳point就會輕鬆d
村屋不了

我見坑口佛頭洲嗰邊幾間村屋幾正

唔知坑口有冇村屋放
嗰邊好似都幾好
起碼可以行去黨鐵站

登登登登 藍塘 7k6 $710 賣埋 係咪米豬絲已經進場

坑口村有小巴直出彩虹🌈

望將軍澳站個間？

冇 唔揀alto
揀alto夏天點算

業主咁睇好後市？

會入水？

天2 個商場無冷氣佢老公屌鬼啊
點買alto 啊

咁怡心園啦，樓價同車場租金都全將軍澳最平，車場任泊

怕打風 外牆滲水
同埋少爺仔唔可以冇冷氣

咁成個將南得返天二同天3A可以簡 budget上要加加先得

parkside 都勉強可以
係熱小小
其實都估到筆直要再加
依家儲下錢先

絲諗住咩價位天二同parkside? 我都望緊澳南近鐵果堆.

佢地應該係3A/Parkside
因為天2無一房

其實心目中700萬已經好over
但睇情況要730以上

隔離凱旋門都叫上車盤
我覺得我參唔透咩叫上車盤

富康遠離街市果幾座就好d, 最嚴重應該10, 9, 8座

架車唔同姐
將南一房上車盤個價已經夠買唔少地方嘅3房

都問得幾好笑
「不用受日照或落雨的情況也可到達公園」

我想去公園曬太陽但怕條路曬
我想去公園但怕要淋雨

買得將南就要有心理準備要日曬雨淋架啦
想要瓦遮頭咪買坑口囉

請問新寶城將來會唔會有瓦遮頭去文曲里公園？
我怕行去公園會落大雨啊

怡心 7mil 買到3房套
有車係幾好養 3000租唔駛任泊
出入食飯渣車的話就完全offset左要行7-8分鐘先落到新都城個缺點

心郁郁

心動不如

你老公